你哋做緊警察部隊唔撚係軍隊

覺唔覺好多狗都當自己係士兵 依家係打緊仗係軍隊
點解會咁仇外

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

但政府的確係當佢地軍隊咁用